你地個moon大唔大？

濠

個moon太細睇唔清楚

4.7吋

24"

夠照

mon呀?

cloud就有，moon乜鬼，中秋都就嚟完